[GYM] 新都會／荃灣 Physical 求靚Plan !! sales 入

新都會Physical 求靚Plan !!
荃灣都得！

PM please

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

btw 唔記得留TG ：Derek2222